一人一個釘耳環，唇環，乜環都好嘅經歷

之前釘左耳骨 近排痴起條筋又走去釘
我覺得釘耳珠冇釘耳骨咁痛
加上耳骨個傷口好難好翻 成日都驚發炎

好佩服啲人釘肚釘嘴

淨係釘耳環都驚到我死死吓
直頭feel到佢枝針慢慢穿過我耳珠

閪環有冇人釘過

上YouTube見到台灣有店
就咁用手拎支針穿耳
仲要支針鈍鈍地痴L線
用釘槍我都覺得危險

我諗我一世都唔會試

我釘左鳩環 好撚爽

我都覺釘耳骨無釘耳珠咁痛
人手穿反而唔痛

英國都係咁 我覺得好過用槍

大約5丶6歲時家姐去穿耳，穿完後想賺錢幫人穿耳
搵我做練習。一嚿薑丶一些生油丶一對耳環，替我穿咗耳
仲要做model示範比人睇，然後幫人穿耳收錢

申：唔鍾意戴耳環

唔知點解好撚驚釘耳窿 但完全唔驚紋身

其實耳珠先最痛 得啲肉 釘嗰陣啲回彈力好勁
耳窩耳門耳骨都無咩感覺
唇同鼻都穿過 好享受痛嗰一刻

除咗耳仔，接受唔到有環喺身體其他地方

釘耳骨，狂發炎，夜晚頭髮一kick住就痛醒，狠心放棄後，傷口生肉芽

細個仲讀緊幼稚園的時候隨口同呀媽講話要釘耳，佢即刻拉起我隻手就行

我：媽咪，我地去邊呀？
媽：穿耳洞呀嘛！
我：吓，我講吓架炸

跟住喊住口咁釘咗

釘過脷環，完全唔痛

唔係啊

含撚係咪好舒服

穿過6個耳窿 冇咩感覺 都係嗰一下
不過人愈大就埋淨3個

釘過9個耳環一個脷環 完全唔痛

釘過耳、臍、脷、鼻
脷環係最唔痛
嚟緊想釘lin環

耳,唇,鼻都釘過
但已經拆哂

十四歲釘嗰陣仲係處玩咗一年就埋咗口

我之前釘耳骨
成晚都痛到訓唔到

第二朝一睇
仆街原來打落去果時
夾住左少少頭髮
搞到勁痛

之後我就除左隻耳環
等佢自己埋口